勤力嘅香港人記住有病返工要戴口罩

無理由唔舒服傳染人
支持定反對？大家自己表態

香港人加油，不分化，不篤灰，萬事小心
我願榮光歸香港

自推十下

一

二

三

四

幫手推埋其他

推